有無巴絲打係試過母子戀 ?

好似我咁...

小弟今年廿八歲, 鐘意咗一個大過自己廿年既姐姐,

同佢性格好夾, 係工作地方度識架, 一齊咗兩年幾.

我好鐘意佢, 想同佢長相廝守,

但佢擔心我地既將來.

點算 ? 有無巴絲賜教 ?

一齊討論吓 ~

經都停撚埋

方便中出

集思廣益 想聽下連登巴絲打們既意見

樓主戀童狗

屌乜撚都問
自己試下咪知行唔行到落去囉

飲啦屌你老母

試過追求一個tb

48歲

牙達貢重口味

之前成日搵藉口上朋友屋企過夜
其實夜晚偷偷地會同佢老母做愛

details

老藕王

中出唔洗驚

大10年都maximum 啦，大20年真係過左火啦掛

同你做著朋友都幾唔好彩

朋友之間就緊係互相屌下老母架啦

我試過同朋友阿哥搞基 玩左幾次屎眼
宜家好撚後悔

笑撚左